cctoy班細路叫班人去送頭後，又一力作

GME

淨低兩股SH

波台吧